［國際線召喚］限聚令延至64，九西民協何啟明：月娥撲火自取滅亡

每年六四都係國際傳媒審視香港是否擁有公民自由嘅指標，如果今年柒婆用限聚令打壓六四集會，香港人更加應該要話俾國際社會知，香港人唔會俾燭光熄滅！！

推